有冇人係一個月搵得一萬幾千，死慳死抵買股票，妄想一朝發達

朝朝七點起身逼車返工，一個月搵得一萬幾千，死慳死抵買股票，妄想一朝發達

有，晚晚買美股

有冇諗過你D同事
其實同你一樣咁買股票
發左達好耐只不過扮無事繼續返工

香港有邊個人唔係諗發達?

基本上你身邊每個人都係咁諗

日日都諗中六合彩然後一邊做野嫁啦

唔生仔咪發左半個達囉

賺左400萬

香港地 搵得一萬幾千 不如唔好做人la Ching

話晒香港地都係借返嚟嘅地方
easy come easy go
所以千祈唔好同自己時間客氣

一萬幾千 去賭博盡好撚過玩股啦下話

有玩返幾年美股未發達既反而要反省下自己

唔準咁話 me

言下之意即係叫佢地唔好做人,去做狗?

搵幾多錢都應該想一朝發達嫁下嘛
錢邊有人覺得多嫁

妄想一朝發達既就唔多覺眼
但係發左達, 打份廢工日日返去炒股既就識幾個

拎公屋賺多400萬

是撚但啦

佢哋唔知真正既贏家係邊個